# Taller 02 - Eventos

## Guía
- Acceder https://start.spring.io/
- Seleccionar Project:  `Maven`
- Seleccionar Language:  `Java`
- Seleccionar Spring Boot:  `3.3.2`
- Ingresar datos de Project Metadata
    - Group: `edu.msoft`
    - Artifact: `events-publisher`
- Seleccionar Packaging: `Jar`
- Seleccionar Java: `21`
- Agregar Dependencies:  `Spring Web`
- Descargarlo y descomprimirlo
- Repetir los pasos para crear un segundo proyecto
  - Artifact: `events-subscriber`
  - No agregar dependencias
- Descargarlo y descomprimirlo
- Abrir ambos en Intellij IDEA
- Desarrollar publicador de eventos
- Desarrollar suscriptor de eventos

## Aspectos a tratar
- Revisar las principales tecnologías utilizadas
- Hazelcast
- Reactividad